你寧願係農村耕田定係城市打工？

農村
城市